想養拎養隻英國短毛猫

有冇人可以送隻英短比我

屋企有個老人家好需要一隻小動物

x2 我有兩個老人家

你屋企老人家一定要英短?

我85歲都想有個連登仔陪

送你老母 開埋啲on9 post
咁撚需要自己去買或者領養囉，
係度做乞兒

祝你屋企老人家入棺材俾狗屌呀

乞貓=窮撚 窮撚學咩人養貓呀屌你老母 自己都顧唔撚掂啦你

我好需要錢呀
你送啲比我？

我比個account no你,你每個月入錢黎得啦
我自己會買嘢食